# file ~/.gitconfig
# Letztes Update: 20-Dez-19
[user]
	name = jan_wlap
	email = esel573@gmail.com

[color]
  ui = auto
[color "branch"]
  current = yellow reverse
  local = yellow
  remote = green
[color "diff"]
  meta = yellow bold
  frag = magenta bold
  old = red bold
  new = green bold
[color "status"]
  added = green
  changed = yellow
  untracked = cyan

[alias]
	st = status
  cl = clone
  c = commit -m
  cam = commit -am
  ca = commit --amend
  co = checkout
  br = branch -a
  brm = branch --merged
  r = reset
  lg = log --abbrev-commit --pretty=oneline --graph --decorate
  #lg = log --oneline --graph --decorate
  lo = log --oneline --decorate
  ls = log --pretty=format:"%C(green)%h\\ %C(yellow)[%ad]%Cred%d\\ %Creset%s%Cblue\\ [%an]" --decorate --date=relative
  ll = log --pretty=format:"%C(yellow)%h%Cred%d\\ %Creset%s%Cblue\\ [a:%an,c:%cn]" --decorate --numstat
  d = diff --word-diff
  dc = diff --cached
	ci = commit

[push]
  default = simple

[core]
  editor = vim
  autocrlf = input
	logAllRefUpdates = true

[merge]
	tool = bc3

[showbranch]
	default = --topo-order
	default = heads/*
[diff]
	tool = bc3
  renames = true
[difftool "bc3"]
	trustExitCode = true
[mergetool "bc3"]
	trustExitCode = true

[pull]
  rebase = true
[filter "lfs"]
	clean = git-lfs clean -- %f
	smudge = git-lfs smudge -- %f
	process = git-lfs filter-process
	required = true
